TRAVELIVING
Логотип
[http://traveliving.org/wordpress/wp-content/themes/traveliving-2012/images/logo.png]
RSS
[http://traveliving.org/wordpress/wp-content/themes/traveliving-2012/images/rss.gif]
ПоискЖИЗНЬ В ПОСТОЯННОМ ПУТЕШЕСТВИИ
Жизнь в постоянном путешествии [http://traveliving.org/wordpress/wp-content/themes/traveliving-2012/images/slogan.png]
ГЛАВНОЕ МЕНЮ
Перейти к основному содержимомуПерейти к дополнительному содержимому * Главная
 * Страны * Разное
    * Гонконг
    * Индия
    * Индонезия
    * Китай
    * Малайзия
    * Монголия
    * Непал
    * Россия
    * Таиланд
    * Турция
    * Филиппины
    * Шри-Ланка
   
   
 * Рубрики * Фото
    * Видео
    * Полезная информация
    * Мотопутешествия
   
   
 * О сайте * Об авторах
    * Что такое тревеливинг?
    * Часто задаваемые вопросы
    * История нашего путешествия
    * Карта сайта
   
   
 * Форум
 * Подписка * По E-mail
    * По RSS
    * В Twitter
    * В Facebook
   
   

ГЛАВНАЯ СТРАНИЦА » ИНДОНЕЗИЯ » БАЛИ » УБУД » 
ПРО АЛЛУ ИЛИ КЕМ Я ХОЧУ СТАТЬ, КОГДА ВЫРАСТУ
Опубликовано 17.12.2015 автором dubrovskaya // Комментариев: 42Название
странное, но в общем оно отражает мое главное ощущение от встречи с Аллой на
Бали. Это другой уровень мышления, это состояние, которое я хотела бы
когда-нибудь достичь, это слова, которые я произнесла бы, если бы умела мыслить
глубже, была мудрее. Много кто на Бали рассуждает о Боге, искусстве духовном
пути и путешествиях, но в Алле при этом совсем нет присущей некоторым напускной
"просветленности", это очень простой в общении и веселый человек. В общем, я
сегодня хочу рассказать о ней. Не прошло и года (и не прошло!), как я наконец
собрала в кучу и то, что записывала из наших разговоров, и то, что успела
наснимать, и фильм, в котором отлично представлена особая точка зрения на то,
что такое Путешествие.

Алла тоже живет в путешествии больше семи лет и при этом почти все время творит,
развивается и заряжает окружающих своей сильной позитивной энергией, передает
свое видение без пафоса белого "гуру", которыми сейчас полна Азия.
1[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh07.jpg]

 *  Бюро переводов в центре Москвы - низкие цены, высокое качество!
   [//traveliving.org/img.php?0866687ee99e0fcdb1aa8d58efac43ab.jpg] Бюро
   переводов в центре Москвы - низкие цены, высокое качество! 
 * 

Сейчас Алла пишет по дереву, часто руками. Живет в прекрасном доме-музее
балийского скульптора, куда меня однажды привела подруга.
2[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh01.jpg]

Здесь я приведу текст тех наших бесед, которые остались на аудио.
3[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh02.jpg]

Как ты оказалась на Бали?
Я путешествую почти десять лет, Египет, Непал, Индия, Бирма. И из каких-то своих
студий, то есть мест, где я долго нахожусь, я периодически выезжаю в новые места
и страны. Бали было как раз таким местом, куда я поехала на пару месяцев, но
когда я сюда приехала, я сразу поняла буквально первый же час, что я буду здесь
жизнь. Именно в Убуде. По крайней мере пару лет.
4[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh11.jpg]

У меня не получается планировать дольше, чем на полгода вперед. Я живу
практически сегодняшним днем и меня ставят в тупик вопросы типа "И что дальше?
Долго ли ты там будешь скитаться по Азии? Ты там навсегда?" Мне интересно, как
этот вопрос отвечают другие "скитальцы". Как ты представляешь себе свое будущее?
Будущее, как очевидно, проистекает из моего настоящего. И если я счастлива, и
мне интересно, что происходит внутри меня и вокруг сейчас, то я создаю себе
вероятность, что так будет и дальше. Соответственно я стараюсь делать свое
настоящее таким, как мне хочется. И происходит это не на Родине в Петербурге в
основном, а в таких местах, где есть океан, природа, небо, люди, которые не
перестали верить в Бога, быть духовными и осознанными.
5[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh12.jpg]

И дело тут не в конфессиях и религии, как таковой, а в понятии религиозности,
как чего-то, что подтягивает тебя наверх, ведет к совершенствованию тебя самого.
Есть разные формы и разные уровни понимания этой религиозности.
6[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh06.jpg]

Как ты нашла этот дом? Что тебя привело в дом-музей скульптора в рисовых полях
далеко от известных троп Убуда?
Я много путешествую, у меня было много домов и много студий. И почти всегда
гости меня спрашивала, а как ты такое нашла? Я просто знаю, чего я хочу. Также,
как с поиском дерева для картины. Если ты можешь себе вообразить что-то, оно
приходит к тебе. На второй день на Бали я увидела в отеле местного человека и
мне показалось, что он может понять, что мне нужно. Я ему рассказала, , что я
художница, что мне нужно много пространства, чтобы я видела закат и восход, что
мне важна энергетическая составляющая места. Дом Мадэ Ада был вторым местом, в
которое он меня привел. И это было то, что нужно.
7[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh04.jpg]

Связаны ли как-то картины с теми местами, где ты жила?
Я рисую себя, просто передаю это в основном через мужскую анатомию.
Соответственно, все, что происходит со мной, отражается в картинах. У меня есть
довольно большая серия работ, связанных с тибетским буддизмом. Я жила в Непале,
ходила в горы и погружалась довольно глубоко в буддистские практики. На Бали
вокруг меня появляются какие-то другие виды, сильные места. Например, эту
картину я рисовала после приезда из Индии: вокруг балийские пагоды, а я себя
ощущаю еще там.
8[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh03.jpg]

Почему в основном мужчины и руки?
Я рисую Человека. И чаще всего это мужское лицо. Я думаю, что это связано с тем,
что меня интересует уровень сознания, а не какая-то личная история. А мужчины
чаще занимаются духовным опытом. Мужских монастырей намного больше, чем женских.
Это связано с изначальным путем, который дан физиологией. Все-таки у женщины
есть свой естественный путь - рождение, она может привнести жизнь. У мужчин же
другой путь, и они намного чаще занимаются именно "рождением" самих себя, духом.
А руки... Руки самая пластичная часть нашего тела, самая индивидуальная. То, чем
мы познаем этот мир. То, чем мы производим множество действий и создаем. Весь
наш жизненный опыт находится в руках. Даже лицо не дает такой насыщенности. Если
лицо и глаза могут соединять нас не только с нашей жизнью сейчас, но и с нашими
различными воплощениями. А в руках, в их пластике информация именно этой жизни,
весь наш жизненный опыт с рождения.
9[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh08.jpg]

Как ты докатилась до дерева?
После холста мне хотелось попробовать другой материал и я начала искать доски
еще в России. Моя первая доска была частью моста Петропавловской крепости, то
есть ей было около трехсот лет. Холст мне по-прежнему интересен тем, что он
абсолютно чист и не дает никакой информации, но дерево меня больше увлекает и
пока не отпускает от себя. Оно теплое и живое. И так как я рисую человека, оно
мне кажется наиболее схожим с человеком в плане энергии. И одна из особенностей
работы с деревом - по нему приятно рисовать руками.
Дерево очень фактурно, имеет свою историю, поэтому как-то странно на него
перекладывать свою заготовленную идею. Хотя бывает так, что есть какой-то образ,
который хочется передать, и к нему приходит доска. Но чаще образ приходит уже
после знакомства с конкретной доской. И я рисую довольно фактурные лица, которые
как бы сами "выходят" из доски.
10[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh14.jpg]

11[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh05.jpg]

С Аллой я увидела Бали с разных сторон, с тех, куда меня саму может и не занесло
бы. Это важная часть моего прошедшего балийского лето, которое я все не могу
начать описывать, потому что меня засосала активная боракайская зима )) Но я
смотрю на эти фотографии сейчас и радуюсь тому, что на моем пути встречаются
такие интересные люди.
12[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh10.jpg]

Ниже вы можете посмотреть совершенно волшебный фильм об Алле. Ее ответ на вопрос
о том, что для нее путешествие - это лучшее, что я на эту тему слышала.
13[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh09.jpg]



Больше картин можно увидеть здесь.
14[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/alla-dulh/alla-dulh13.jpg]



ПОДДЕРЖАТЬ НАС ССЫЛКОЙ:
FacebookTwitterВконтактеОдноклассникиGoogle+Запись опубликована автором 
dubrovskaya в рубрике Убуд с метками арт, в гостях, видео, друзья, религия, фото
. Добавьте в закладки постоянную ссылку.22-10-2015 Боракай - Бали трип,
последний этап - острова Гили, про ТраванганLeft Arrow [http://traveliving.org/wordpress/wp-content/themes/traveliving-2012/images/arr-left.gif]
 17-12-2015
Про Аллу или Кем я хочу стать, когда вырасту Right Arrow [http://traveliving.org/wordpress/wp-content/themes/traveliving-2012/images/arr-right.gif]
 17-07-2017 10 выводов, к которым я пришла через 10 лет жизни в АзииРЕКОМЕНДУЕМ
ПОЧИТАТЬ
 1. Любой отпуск когда-нибудь кончается 
 2. Наша жизнь на Бали. Часть вторая, в гостях. 
 3. Вилла в Бентоте 
 4. О свадьбе на Бали 
 5. Балийская свадьба 

СТАТЬ НАШИМ ПОСТОЯННЫМ ЧИТАТЕЛЕМ
по E-mail по Rss в Twitter в Facebook В ЖЖ Комментарии: RSS, Email






ОтменитьПотеряли форму комментирования? Найти!

ПРО АЛЛУ ИЛИ КЕМ Я ХОЧУ СТАТЬ, КОГДА ВЫРАСТУ: 42 КОММЕНТАРИЯ
 1.  [http://1.gravatar.com/avatar/7dbaadb19bebe83579de026c4a463584?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     aligerii 17.12.2015 в 15:18 говорит:Маша, спасибо.
     Так приятно чувствовать.
     Мир вам!
     
     Ответить ↓
 2.  
 3.  [http://0.gravatar.com/avatar/c511746c4f8e131ee172cc85e4b047ea?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Таша 17.12.2015 в 18:38 говорит:Фильм потрясающий. Вводит в очень
     умиротворенное спокойное состояние. Спасибо
     
     Ответить ↓
 4.  
 5.  [http://2.gravatar.com/avatar/efacaf3c09eb46babedf6c6b6204f5c5?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Игорь 17.12.2015 в 19:26 говорит:интересно, точно, мощно!
     вот прям лайк!
     спасибо за статью
     спасибо за фильм
     большая заслуга и супер корма встретить ТАКОГО человека в жизни и
     возможность общаться лично, это не просто везение!
     когда начнутся мои семь лет?...)
     
     Ответить ↓
 6.  
 7.  [http://2.gravatar.com/avatar/efacaf3c09eb46babedf6c6b6204f5c5?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Игорь 17.12.2015 в 19:28 говорит:гребанный т9))
     карма конечно 🙂
     
     Ответить ↓
 8.  
 9.  [http://0.gravatar.com/avatar/f88edf3f73717a4a91175b30584a428e?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Шамиль 17.12.2015 в 19:45 говорит:Маша, огромная благодарность, что
     делишься этим!
     
     Ответить ↓
 10. 
 11. [http://0.gravatar.com/avatar/6ae00814b190390921873b7ee96f729f?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Татьяна 17.12.2015 в 21:15 говорит:Волшебный фильм. Смотрела с
     удовольствием. Хотелось, чтобы он не заканчивался... Спасибо!
     
     Ответить ↓
 12. 
 13. [http://0.gravatar.com/avatar/3ac58800e01922dce3b77a775faaca7d?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Юлия 18.12.2015 в 05:34 говорит:Маша,спасибо!Прекрасный,вдохновляющий
     фильм,волшебная музыка,необыкновенные образы в картинах Аллы.Классно,что ты
     познакомилась с таким человеком!)
     
     Ответить ↓
 14. 
 15. [http://2.gravatar.com/avatar/e77a2757cc743cecdcd94620ec6ba92c?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Марина 18.12.2015 в 11:21 говорит:Спасібо! Чудесное начало дня с такими
     новостями))
     
     Ответить ↓
 16. 
 17. [http://0.gravatar.com/avatar/f72e67c0a15f818372ddde496c74f0b9?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     сергей 19.12.2015 в 16:27 говорит:маша, не понял, всё же, кем ты хочешь
     стать?
     
     Ответить ↓
 18. 
 19. [http://2.gravatar.com/avatar/5c040ecf7da0e9424f8e32769e8eb91b?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Нина 21.12.2015 в 16:37 говорит:Потрясающе!
     
     Ответить ↓
 20. 
 21. [http://1.gravatar.com/avatar/dfaf13986826052563c57af834212072?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     сай 23.12.2015 в 20:46 говорит:Текст* удивительно приятно!
     
     Ответить ↓
 22. 
 23. [http://2.gravatar.com/avatar/b0baace33796b168dc15496b0194783b?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     roybush 28.12.2015 в 09:06 говорит:Обалденная девушка! чувствуется, что она
     прошла большой путь и многое узнала.
     
     Ответить ↓
 24. 
 25. [http://0.gravatar.com/avatar/f98c40d6ff1733a0a47e26d2ad264834?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Светлана 02.01.2016 в 06:44 говорит:Спасибо! это потрясающе! слова, мысли,
     картины-все это вдохновляет!
     
     Ответить ↓
 26. 
 27. [http://2.gravatar.com/avatar/51602312c2caff4c02c7233c26513c03?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Ольга 03.01.2016 в 12:34 говорит:Очень понравился фильм! И вам, Маша, Алла
     неспроста встретилась сейчас. Как говорится, когда готов ученик...
     И меня, определенно, неспроста потянуло посмотреть запись - в первый раз
     читала, не стала смотреть ) теперь вернулась и очень рада 😉
     
     Ответить ↓
 28. 
 29. [http://2.gravatar.com/avatar/2f0739a9433e42b79cee78cb32c27a51?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Артем 10.01.2016 в 13:30 говорит:Надеюсь Маше и читателям этого
     замечательного сайта понравится новый ресурс для путешественников.
     
     http://www.lookmytrips.com/?referalCode=5672aa39ff93670eb00a9e55
     
     Здесь можно не только делиться с друзьями своими впечатлениями от
     путешествий, но и зарабатывать, пусть не очень большие, но все же реальные
     деньги. На ресурсе я Artem Gonokhov. Если возникнут вопросы - обращайтесь в
     личку. Прошу прощения, если я кого то этим постом раздражаю)
     
     Ответить ↓
 30. 
 31. [http://0.gravatar.com/avatar/9b0bf7bedc193d802d2cf29ba68ecca9?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Артем 19.01.2016 в 11:10 говорит:Добрый день, Маша! Очень нравиться, как
     все описываете. Хотел уточнить, а куда подевался Аждей
     
     Ответить ↓
 32. 
 33. [http://0.gravatar.com/avatar/9b0bf7bedc193d802d2cf29ba68ecca9?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Артем 19.01.2016 в 11:11 говорит:Аджей , имел ввиду !!!
     
     Ответить ↓ * [http://0.gravatar.com/avatar/9b0bf7bedc193d802d2cf29ba68ecca9?s=39&#038;d=mm&#038;r=g]
        АРТЕМ 19.01.2016 в 15:20 отвечает :СПАСИБО НАШЕЛ
        
        Ответить ↓
      * 
     
     
 34. 
 35. [http://2.gravatar.com/avatar/5ee93f4de13205390919aacd5a6a7c5a?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Камила 20.01.2016 в 07:27 говорит:Большое спасибо за это видео и за ваш
     путь.
     
     Ответить ↓
 36. 
 37. [http://2.gravatar.com/avatar/22015d8071d74fd963c477ba067d6bd6?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Антон 08.02.2016 в 16:39 говорит:Спасибо большое за такие яркие и
     увлекательные статьи. Читать оооочень интересно. Вы большие молодцы.)
     
     Ответить ↓
 38. 
 39. [http://2.gravatar.com/avatar/22e11add73234fcb9864d6e51d3ee646?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Юлия 11.02.2016 в 18:51 говорит:немного волнительно)))я тоже скоро буду на
     Бали на неопределенный срок, интересно какое ощущение возникнет у
     меня)))спасибо Вам)))
     
     Ответить ↓
 40. 
 41. [http://2.gravatar.com/avatar/baa7d48103065d85c555c4666d667651?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Николай 17.02.2016 в 06:27 говорит:путешествие закончилось
     
     Ответить ↓
 42. 
 43. [http://2.gravatar.com/avatar/5a09bbcd064880b8e3ad353836e85ba6?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Галина 25.02.2016 в 10:44 говорит:А кто знает, где Маша?
     Давно читаю ее блог, но последнее сообщение от 17.12.15...
     У нее все хорошо?
     
     Ответить ↓ * [http://2.gravatar.com/avatar/5a09bbcd064880b8e3ad353836e85ba6?s=39&#038;d=mm&#038;r=g]
        Галина 25.02.2016 в 11:01 отвечает :Ффууу! Прям отлегло!
        До этого искала ее неделю где-то... Никак не получалось...
        А вот сейчас нашла ее в Инстаграмм со свежими фото! На Seco Island она
        кайтит, вроде...
        И зачем это противный Николай 17.02.16 написал, что путешествие
        закончилось? Только с толку сбил!
        
        Ответить ↓
      * 
     
     
 44. 
 45. [http://0.gravatar.com/avatar/350a734e045086bbc48bc4a37fe5a2cc?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Джамиля 17.03.2016 в 08:58 говорит:Спасибо)
     
     Ответить ↓
 46. 
 47. [http://2.gravatar.com/avatar/b5492f63681070274751314e14c01f59?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Иван 17.03.2016 в 20:40 говорит:все когда нибудь заканчивается. возможно,
     что и интерес Маши к блогу тоже подошел к этой черте. Но надо сказать, мало
     кто ведет свои блоги столько лет. Люди с годами меняются. Появляются новые
     интересы, приоритеты. Поэтому ее можно понять.
     
     Ответить ↓ * [http://1.gravatar.com/avatar/19d13125ddbd20710bef958c81e3df08?s=39&#038;d=mm&#038;r=g]
        Наталья 09.05.2016 в 10:17 отвечает :Главное чтобы хостинг оплачивала
        дальше! Жалко, если в никуда канет столько отличных материалов. Это
        будет без шуток, невосполнимая потеря.
        До сих пор пользуюсь инфой с этого сайта, собираясь в одну из азиатских
        стран, СПАСИБО Маше огромное за проделанную работу и тонны отличных
        фото!
        
        Ответить ↓
      * 
     
     
 48. 
 49. [http://0.gravatar.com/avatar/6f8b981cd5cd7085899f5ee44fb67b54?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Валера 20.03.2016 в 06:32 говорит:Маш, а в Индию снова, в ближайшее время,
     не собираешься?
     
     Ответить ↓ * [http://0.gravatar.com/avatar/35d07b4c74dd0361db775853c032aa29?s=39&#038;d=mm&#038;r=g]
        Александр 04.06.2016 в 22:45 отвечает :Похоже у Маши закончился
        тревеливинг, начался просто ливинг, на Боракае.
        
        Ответить ↓
      * 
     
     
 50. 
 51. [http://0.gravatar.com/avatar/c04f96da5a27cfd2dfce43bd63ab0232?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Валерия 14.07.2016 в 13:31 говорит:Вдохновляемся с подругой Машиными
     статьями и фото! Потрясающе! Умнички, что поменяли свою жизнь только к
     лучшему! Мы тоже любим путешествовать!Кому интересно-подписывайтесь на наш
     канал:)https://www.youtube.com/channel/UC6qrToyt27lj5yzVK1EP5tw
     
     Ответить ↓
 52. 
 53. [http://1.gravatar.com/avatar/180251aa159435395226e831e956be64?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     МАКСИМ 27.07.2016 в 16:12 говорит:Интересно было почитать, спасибо.
     Наверное в обычных турах бывали все, но Индия — одна из самых интересных
     стран, которую почему-то посещают не так много народа, как стоило бы. А
     зря, очень вдохновляющая страна, можно всю жизнь переосмыслить
     
     Ответить ↓
 54. 
 55. [http://ljpic.seacrow.com/geturl?url=http://igor2405max.livejournal.com]
     Игорь 05.09.2016 в 13:03 говорит:Спасибо за статью. Вам действительно
     повезло познакомиться и пообщаться с таким человеком, как Алла. Нарисовать
     себе ориентир) Как говорится, когда ученик готов, приходит учитель. Успехов
     Вам по пути к зрослению! И когда-то кто-то напишет про вас вот такой же
     интересный пост в блоге.
     
     Ответить ↓
 56. 
 57. [http://0.gravatar.com/avatar/ceef3d12a1378536738636a70ca98e8d?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Сергей 17.10.2016 в 12:39 говорит:Спасибо за статью ,фото шикарные
     
     Ответить ↓
 58. 
 59. [http://1.gravatar.com/avatar/de20dbfb9c2d68b095cd02464bea63b4?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Полина Vamonos 09.11.2016 в 22:48 говорит:Алла чудесная, неземная! Тоже
     хочу быть Аллой, когда вырасту!!
     
     Ответить ↓
 60. 
 61. [http://2.gravatar.com/avatar/5c3bafd0eb6d207fdea211c73c281abc?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Anton 20.03.2017 в 12:30 говорит:Здравствуйте очень нравится Ваш блог,
     спасибо.Кстати в Таллине Вы бывали там казино много есть, но там
     расплачиваться кредиткой не советую, тем кто там живет, а то потом кредит
     не взять. Кстати сам в Турцию поеду уже нашел билеты по низкой цене 
     mencey.ru . Жду еще постов
     
     Ответить ↓ * [http://0.gravatar.com/avatar/f2f87c569007eff66793146fbfefdc62?s=39&#038;d=mm&#038;r=g]
        Игорь 18.10.2017 в 02:04 отвечает :Чувствуется высокий уровень
        духовности!
        
        Ответить ↓
      * 
     
     
 62. 
 63. [http://0.gravatar.com/avatar/33474fe283934689028bdec86cf60aae?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Gad Zook 27.06.2017 в 23:48 говорит:А как же Мексика?.. Сорвалось?
     
     Ответить ↓
 64. 
 65. [http://1.gravatar.com/avatar/71b9d9b5a7203217a13bb39169108c7e?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Anna 13.07.2017 в 11:14 говорит:Пост великолепный. Прочитала на одном
     дыхании
     
     Ответить ↓
 66. 
 67. [http://1.gravatar.com/avatar/7264409766e97285a95d74b86aa21216?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Александр 23.08.2017 в 00:14 говорит:Спасибо за статью, превосходное чтиво.
     Вот с этих людей нужно брать пример и равняться.
     
     Ответить ↓
 68. 
 69. [http://1.gravatar.com/avatar/767fd1aff4f04d7cb86eddc92f9dd327?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Александр 12.10.2017 в 13:55 говорит:Замечательный фото отчет. У меня то же
     есть пару знакомых путешественников, интереснейшие люди, превосходные
     собеседники. Мнение и опыт таких людей, как Алла ценен.
     
     Ответить ↓
 70. 
 71. [http://0.gravatar.com/avatar/f2f87c569007eff66793146fbfefdc62?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     Игорь 17.10.2017 в 23:49 говорит:Спасибо, классная статья!
     
     Ответить ↓
 72. 
 73. [http://1.gravatar.com/avatar/d3615ea6c0b76729eb6a6cb2fe963d6b?s=68&#038;d=mm&#038;r=g]
     МИша 03.12.2017 в 20:33 говорит:Интересная статья
     
     Ответить ↓
 74. 

Потеряли форму комментирования? Найти!

[http://traveliving.org/wordpress/photo/dubrovskaya/me.jpg]Привет! Я Маша
Дубровская. Живу и путешествую в разных странах Азии 10 лет и 8 месяцев.
Сейчас нахожусь на Боракае (Филиппины).

Подробнее 

Facebook (оперативнее и чаще)
Instagram (mdubrovskaya)

КАК Я ЗАРАБАТЫВАЮ
Мои магазины - mooncoocoo.com *  Бюро переводов в центре Москвы - низкие цены, высокое качество!
   [//traveliving.org/img.php?0866687ee99e0fcdb1aa8d58efac43ab.jpg] Бюро
   переводов в центре Москвы - низкие цены, высокое качество! 
 * 

СТРАНЫ
развернуть | свернутьПОДРОБНАЯ КАРТА САЙТА 
ФИЛЬТР
Показать посты из:Любого местаГонконг (3)Индия (289)Гоа (54)Агонда (2)Анджуна
(5)Арамболь (31)Вагатор (1)Дудхсагар (2)Маргао (1)Палолем (6)Панаджи (2)Чапора
(1)Гуджарат (2)Бхаруч (1)Даман (1)Дели (7)Джамму и Кашмир (39)Батот (1)Гульмарг
(3)Джамму (1)Занскар (5)Карша (1)Падум (3)Паркачик (2)Рангдум (3)Ладак (24)
Долина Нубра (2)Каргил (3)Ламаюру (4)Ле (13)Мульбек (1)Озеро Пангонг (7)Ларипора
(1)Пахальгам (2)Сонамарг (2)Тулян (2)Шринагар (3)Западная Бенгалия (1)Калькутта
(1)Карнатака (38)Бадами (2)Билакуппе (2)Гокарна (8)Дармастала (2)Мадикери (1)
Майсур (7)Мальпе (2)Мангалор (1)Мурудешвар (2)Ом бич (2)Хампи (10)
Шраванабелагола (1)Керала (14)Алаппуза (Аллепей) (1)Варкала (2)Кочи (8)Муннар
(2)Триссур (1)Махараштра (21)Алибаг (1)Венгурла (2)Колхапур (1)Малван (1)Мумбай
(11)Парадайз бич (4)Пуна (3)Раджастан (19)Аджмер (1)Амбер (2)Джайпур (7)Джодхпур
(1)Пушкар (9)Удайпур (1)Тамил Наду (13)Ваттаканал (3)Каньякумари (2)Кодайканал
(2)Мадурай (4)Ути (3)Уттар Прадеш (32)Агра (2)Бхаратпур (1)Варанаси (25)
Вриндаван (1)Матхура (1)Паттраи (1)Сарнатх (1)Сунаули (2)Химачал Прадеш (36)
Долина Кангра (6)Бир и Биллинг (4)Дарамсала (3)Долина Кулу (19)Вашишт (8)Манали
(12)Наггар (1)Ротанг (4)Долина Парвати (7)Кальга-Пульга-Тульга (2)Касоль (5)
Кхирганга (2)Маникаран (1)Округ Манди (1)Ревалсар (1)Шимла (1)Индонезия (74)Бали
(39)Агунг (2)Амед (1)Баланган (1)Кинтамани (2)Остров Лембонган (4)Остров Нуса
Пенида (3)Пляж Джимбаран (3)Пляж Дримлэнд (2)Пляж Чанггу (2)Тана Лот (1)Убуд
(16)Улувату (1)Калимантан (5)Баликпапан (1)Берау (1)Дераван (3)Танжунг Бату (1)
Таракан (1)Комодо (2)Ломбок (3)Гили Траванган (1)Сулавеси (5)Бира (2)Макассар
(2)Селаяр (1)Тана Беру (1)Табуан (1)Флорес (6)Лабуан Баджо (4)Ява (14)Богор (1)
Вулкан Бромо (3)Джакарта (4)Джокьякарта (5)Маланг (1)Китай (23)Лешань (1)Пекин
(4)Тибет (11)Лхаса (5)Сакья (1)Цурпху (1)Шигатсе (1)Чэнду (5)Эрлиан (1)Малайзия
(9)Куала Лумпур (3)Сандакан (3)Семпорна (1)Тавау (1)Монголия (12)Горхи Тэрэлж
(1)Таван Богд (1)Улаангом (1)Улан-Батор (6)Улгий (1)Непал (19)Катманду (8)Кодари
(1)Покхара (7)Сангху (1)Тансен (1)Разное (73)Россия (17)Тыва (3)Кызыл (1)Чадан
(2)Якутия (12)Кентик (6)Якутск (6)Таиланд (59)Бангкок (14)Краби (6)Остров Пхукет
(11)Остров Самет (1)Острова Пи-пи (1)Пай (3)Паттайя (4)Понг Нам Ронг (1)Хуахин
(2)Чианг Май (5)Чианг Рай (3)Чианг Саен (2)Турция (13)Kayakoy (1)Акьяка (7)
Олюдениз (1)Памуккале (1)Саклыкент (1)Стамбул (3)Филиппины (125)Багио (1)Баколод
(2)Банауэ (1)Батад (1)Бонток (1)Боракай (14)Бохол (4)Думагете (27)Замбоанга (3)
Илоило (2)Куйо (9)Малатапай (1)Манила (4)Ослоб (2)Остров Brother (3)Остров Апо
(5)Панай (2)Панглао (5)Пуэрто Принцесса (6)Сабанг (2)Сагада (4)Себу (4)Секо (2)
Сикихор (4)Эль Нидо (23)Шри-Ланка (27)Анурадхапура (2)Аругам (1)Бентота (3)Гол
(Галле) (1)Кальпития (8)Канди (4)Коломбо (3)Нувара Элия (2)Сигирия (2)С тегом:
Любым тегомартбольницыборакай-бали трипв гостяхвид сверху лучшевидеовизыводопады
вулканыгималаигорыгосвамидевайсыдетидокументыдорогидостопримечательностидрузья
едаживотныежильезакатызападные гатыздоровьеинтернетинфоитоги и планыкайтсерфинг
кинолодкиморе и пляжимотомузеио блогеозераостровапарапланеризмпаркипарусапервая
поездка в индиюпещерыпогребальный туризмпосты друзейпраздникипредставления
происшествияпушкинразмышлениярассветырегатарелигиярепкаслайдшоусмешноетранспорт
фестивалифотохрамыценыцеремониишопингюжноиндийский мототрипязыки артбольницы
боракай-бали трипв гостяхвидеовид сверху лучшевизыводопадывулканыгималаигоры
госвамидевайсыдетидокументыдорогидостопримечательностидрузьяедаживотныежилье
закатызападные гатыздоровьеинтернетинфоитоги и планыкайтсерфингкинолодкиморе и
пляжимотомузеио блогеозераостровапарапланеризмпаркипарусапервая поездка в индию
пещерыпогребальный туризмпосты друзейпраздникипредставленияпроисшествияпушкин
размышлениярассветырегатарелигиярепкаслайдшоусмешноетранспортфестивалифотохрамы
ценыцеремониишопингюжноиндийский мототрипязыкиЗаписей:
717Комментариев:
28281PageRank и ТИЦ сайта [http://counter.pr-cy.ru/prcy/traveliving.org]
[//counter.yadro.ru/logo?14.6]Счетчик Feedburner
[http://feeds.feedburner.com/~fc/traveliving?bg=FF9900&fg=444444&anim=0]Facebook
fans:Победитель Премии Золотой Сайт
[http://traveliving.org/wordpress/wp-content/themes/traveliving-2010/images/goldensite.jpg]
Участник Blograte.ru [http://blograte.ru/button/]Рейтинг TravelBloggers.ru
[http://travelbloggers.ru/button/]Купить рекламу При использовании любых материалов с этого сайта активная ссылка на источник
обязательна. © 2009-2018 Traveliving.org